攝影店集中討論區

各位Ching平時買機買鏡頭會去邊度買？
想入手tarmon 70-300水貨 但係上網搵成日都搵唔到邊間又安全又平
之前就去銅鑼灣地鐵站對出個間既（唔記得咩名）
想問下銅鑼灣 灣仔一帶有邊啲係有tarmon貨又有水貨呢
dcfever好似冇賣？

ching

Ching ho ball

Ching

C你老母臭閪hing
返5P啦仆街

巴打唔洗咁燥既
真心求問

連登有巴打，絲打，紅巴同埋藍絲，冇阿清。

況且影相既野，各施各法，冇乜師唔師兄既，我覺得。

認真答你：肥花就算有騰龍王都唔會抵，肥花不嬲唔做騰龍。

洗唔洗咁惡啊 ching😂😂

三陽數碼～